好感動 終於唔再嗌香港人加油

香港人 反抗

正式宣戰

好多垃圾post洗版

香港獨立

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

明明好多野可以做
文宣叫人沽港股、撳港元
大條道理搞三罷

偏偏就只係一堆人得個話驚乜驚物又反抗但又冇行動建議